 Trabalho realizado por:
 Maria Barbosa

 _________________________________________________
 PDO -> LIGAÇAO A BASE DE DADOS
 PHP -> LIGAÇAO DE ACESSO A BASE DE DADOSE VISUALIZAÇAO EM BROWSER
 HTML -> CRIAÇO DE CAMOPOS DE FORMULARIO PARA INSERIS, EDITAR,CRIAR,APAGAR E VISUALIZAR 
 SQL -> BASE DE DADOS
_______________________________________________________ 
 
index. php -> pagina incial 
helpers.php ->funçao main onde todas as funçoes  sao criadas;
cadastro.php -> mostra perfil do user
ApagarUser -> apaga o user
criaUser.php -> cria user
detalheUser.php -> detalhes do user
editar.php -> funçao de editar
lita.php -> mostra a lista 
lista_pedido_amizade -> mostra a lista de amizades
lista_v.php -> lista de visitante 
listaVerAmigos.php -> lista de ver os amigos 
PedirAmizade.php -> os user podem fazer pedido de amizade a outros user
Perfil.php-> perfil de user 
verPerfil.php -> ver o perfil 

 
 __________________________________
 Base de Dados
 Users
 Amigos 
